突發！！馬拉加球員賽後被驗出使用禁藥

又黎

每次都好唔爭氣地笑左